====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La réaction des architectes en face de ce problème a été très simple : c ’ était tellement compliqué qu ’ on a entrepris d ' exorciser ce personnage inquiétant , et on l ’ a ramené à quatre fonctions élémentaires : résider , se loger , travailler , se distraire et circuler .
Tokens having emotion: [ inquiétant ]
Lemmas having emotion: [ inquiéter ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ inquiétant ]
Lemmas having emotion: [ inquiéter ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

